中共喉舌《環球時報》記者機場遭圍毆

一名中年男子被指假冒記者，被抗爭者用索帶鎖起雙手，並被搜出持有一本付姓男子的內地護照、一張雙程證和一名香港警察的卡片。他接受《蘋果》直播訪問時，對鏡頭舉起V字手勢。《蘋果》在網上搜尋該男子的姓名，發現其名字與中共喉舌《環球時報》記者相符。

該名《環時》記者日前在「全民撐警日」，報道「香港各界愛國愛港人士」發起的撐警活動。其中一張觀塘警署拍攝的照片，註明為「環球時報 - 環球網赴香港特派記者付國豪」拍攝。該報道亦有提及中區警署的撐警活動，但相片未有註明攝影者。

熱烈地彈琴 熱烈地唱

反中共 反獨裁

大陸記者全部都是國安

藍衫黑社會準備斬人 被勇武示威者制服

有請... 小鳳姐

有冇訪問條片睇吓

做得環球時報記者 都係共產黨員
而且佢都係中共喉舌 有咩問題 唔明點解啲人講到好撚緊要咁

唔係應該開香檳咩

嗰件藍衫令人諗起係條友喺荃灣無差別打人

藍tee消失左

係警察扮示威者用索帶鎖佢

捉支那，拍片道歉，認錯，認卧底，以其人之道

就算佢真係記者，都唔代表佢無份參與任何襲擊市民既行動
記者唔係免死金牌

咁依家你懷疑佢係假記者
但佢真過好多網台記者

成件事就變得缺失

唉，今日將之前嘅少勝，變成輸凸喇
個9個掛住捉鬼，你哋出嚟係捉鬼定表達訴求架